請問有無對煙有認識的師兄 可以幫一幫手

請問有無師兄 聽過有種煙叫
"加力煙 或加叻煙” (煙名未必係呢個寫法)

隻煙係無濾咀，當時係綠色包裝 （大約70 80 年代左右）

因為當親人未去世前 好鍾意食呢隻煙
想睇下有無機會 搵返個回憶比屋企人留念

[行動po]香港人日程表更新

煙係幼好似雪卡咁色？

係幼身 好似比平時的煙較短的
不過 好似係白色

煙盒有個女人印係上面？

剛問左屋企人 印象中無女人印在盒到
好似只有印左牌子名 只記得頭兩個字係CA....咁
唔該哂師兄先

你去創意台/波台可能會好啲

ca字頭綠盒係咪cavallo呀 但呢隻好似有filter
無filter唔係好多款 一係camel

多謝哂各位師兄 找到啦
不過都經已停咗廠 太舊啦